加泰人喺加泰唱加泰version願榮光歸香港

推

道道都識唱

好好聽

CC台: 點解佢地自己國家都著哂火，但都係度攪其他野?

屌 打晒冷震

好難唔撐加泰手足唉

佢地唔驚得罪共產黨？

連登豬：加泰人都唱願榮光歸香港 美國會唔鍾意

以後都唔好唱願榮光歸香港啦

美國會唔鍾意，會中計

大獲 比美國睇到實唔幫我地

美國唔會再支持我地

人地都識舉雪山獅子旗
發夢咁多次都未見過人舉，又唔知邊到有得買

加泰人民意逆轉未

點解香港人咁撚勁
世界大革命既先驅

我好期待哥迪奧拿唱一次

自由主義輸出國際，香港人，加泰人，如果幫人都要計較勝敗得失，咁點解唔投降中共？

無論咩語言唱，都會起雞皮

929全球反共 主要係海外香港人帶頭 同主要係集會具多
今次應該係第一次真外國人完全自發

挑戰下泰文

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

好感動

有冇歌詞
定係都係一樣

加泰手足唔怕美國唔like

好撚催淚

食哂兩家茶禮
一邊同共產黨傾合作好似之前搞加泰中央銀行咁，遊行揮下共產黨旗+中國旗
一邊願榮港歸香港，揮下黑旗

cctai唔拉？

cctai係咪好撚想出黎收割光環

勁

整住紙本先

低B仔～can cool 仔～

好感動音樂真係不分國界

香港人: 企開D啦屌你老母 加獨狗

眼淺仔睇親呢啲都喊

民主自由真係世界上最好嘅聲音 沒有之一

你覺得中共會容許？ 事實上係佢地爭取獨立 同我地爭取民主都係俾人打壓緊 而佢地肯發聲 香港人仲討論緊人地有咩陰謀

CC台:自己地方著火仲節外生枝?

班加獨狗做咩無啦啦痴埋黎

112 救援國際 堅守自治

睇完呢段片
作為一個兒登仔覺得好羞恥

仲好意思唔撐加泰咩

香港人根本唔知咩叫自由主義
外面班唔好支持加泰會得罪美國撚已經充分表現到香港人既奴性有幾重

屌你老母共狗又出招spin我地去港獨

拉
美國唔鐘意

美國會唔會唔鍾意呀

點解唔容許？
幫加泰可以搞歐盟
加泰同香港合作又可以俾口實中國鬧歐美假慈悲，唔幫加泰只幫香港

加泰想同我地connect呀 一定要同佢地割蓆 唔可以俾美國以為我地撐加獨 如果唔係美國就會立即轉軚撐送中 唔支持我地㗎啦

這就是天堂

聽聽下有D想哭

你班連登仔仲話唔撐人
驚激嬲邊撚個 屌

cc台手足快啲report條片
如果唔係彭斯等陣出聲屌鳩禾地

一個字 : 感動

想贏 肯定要有人犧牲 ! 對唔住 被捕手足 同加泰手足
成全大局 要放棄你們!

加泰人: 光復香港 時代革命!
CCTAI: 香港都未搞掂,搞乜撚嘢加泰呀,好撚得閒？

Catalan
特登譯晒詞仲編埋曲
大家都係被政權打壓既群體

唔好呀 一陣過唔到人權法架啦
好似係

又幾好聽

加獨狗痴埋黎靠害
人權法無啦無啦

願榮光歸香港

時代革命去咗邊?去咗加泰

加泰集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

唔好connect加泰狗呀各位!!!

聽到我喊...

不得了

可改善

但香港人就排斥加泰
明明大家都係追求本身既權利自由

咪屈 得cc台係

俾中共鬧完係唔係會冇咗幾千億

痴撚線，仲好聽過我哋自己唱

多謝你哋，一齊撐落去，為人權，為民主努力

變左國際歌曲

美國佬放棄支持香港未

唱得好好聽 咁高音都唱到 好感動

訓咗冇睇，班水泥隊有冇去踩場

我依家明點解個陣唱美國國歌會connect 到

又撚班支那種

嗰三千人勁就係勁，不過係勁鬼囉

哇

收皮啦
淨係識唱肥媽

真，完場都無差佬
全部都係中國演員網度搵番黎

拉！！！過唔到人權法啦！！！！！

拎條19西班牙文Link就話收共產黨錢
美國拎份文匯係唔係就香港市民支持政府止暴制亂
我Google搵唔到英文Link
又搵唔到其他西班牙報紙有講
fake news 定我三毛唔識搵啊

唔好咁，下次集會要等美國批不反對通知書

仲要等埋cctai

次次有外國人唱我地首歌就覺得好感動

歐美唔開心啦😭😭😭

(已fc)全部共諜黎

有冇激嬲美國呀

cctai果張緊要d

又係你條五毛-,-

呢首堅國歌級

係既話d外國大報仲唔大肆報道咩 CNN BBC去咗邊呀

所以有人信性交轉運真係一d都唔奇

你玩哂啦
總之親西班牙講加泰負面嘢嘅就係fake news
人地領袖無避嫌中共

唱得幾好聽.好合唱團FEEL

淨係聽得明Hong kong
已經好想喊

陳雲根元首嗰張先係重點，如果唔係等俾水泥隊抹黑啦

唔會的。放心。

CC台又柒獲金

咁你比多幾個網講同一樣野先啦
我又唔識西班牙文

我網絡罪案調查科警察

Fact Check最基本都2-3個媒體講同一樣野啊大佬
2-3個都炒車同得1個炒車差好遠噯

冇證據就收皮啦

好嬲

好擔心人權法過唔到

唱國歌嚟表態支持係好有意義真係好感動

音樂就是世界語言

因為無俾人拉所以一定係鬼
不受傷不被捕係唔願意承擔公民抗命責任嘅懦夫

我發覺支那豚01好鍾意將自己講到好自私咁
然後講到理所當然咁

要推

好想喊
好撚好聽

屎屎台: 一定係收撚咗中共錢

肯定過唔到啦今次

Thx

希望加泰人唔好知咩係連登

勁到

CC台: 不了 美國大帝唔鍾意

其實代返黎睇 個陣我地揮美國旗 唱美國歌個陣 啲美國人係咪都係我地而家咁樣既心情

真係多得果3000個共諜唔少

人地連歌詞都填埋撐我地
然後cctai班撚屌話唔好中計
立即 屌曬你地班cc9老母

我宣佈呢首係香港國歌

轉撚咗十世啦......

笑撚死

加泰手足唔關我事 企開D啦

會
人權法全面收皮

米系-,-

push

Push

sorly sir🥺

集會人少: 哈哈 呢D咪民意囉
有光環拎: 手足好野!!!

一陣美國唔鍾意! 你對唔對得住手足!

OT,
加泰自己個首歌有無LINK?

MOLAMOLA
大家唔使留喺香港LU~~~

中計

屌

明明割哂蓆都要唱，係咪靠害

係區歌
CCTAI唔鍾意港獨

拉

聽到起曬雞皮

唔係我哋勁 係人哋熱心

自己都未搞掂

做咩不推文

我都好後悔比人帶左風向... 手足sor

打左個冷震

:美國唔會再支持我地

慣左唔好意思

之前佢地示威都有掛黑色香港旗
成班冷血能話人大愛

我睇ig有人share 佢地講既野就信左

意大利

唔會 冇影響

有冇人可以去封住佢地把口？
再唱落去美國可能以為我哋支持加獨
佢哋會覺得香港同佢作對繼而同情中共
咁人權法案就會過唔到
香港輸唔起了

我知錯喇，唔屌加泰集會喇我

撐佢地獨立唔代表要分裂中國
solomon 邏輯似乎講唔通 好似係

連登豬 :要割蓆了

對唔住錯手撳咗負皮

CCTAI: 掛支旗當支持左香港?

反警暴 爭取自由係美國核心價值
而且人權法過唔到=勇武真攬炒 冇咗阻制
美國最唔想咁

自己去twitter 睇，佢地俾黑警打到仆街

有咩理由唔支持

庭b

有無第二個Source Support
下晝問到而家

tui

好感人呀

Ccp Day one已經話我地港獨啦

推 好感動啊

加泰真係高等人種
相反連登仔少少野都姐手姐腳

1. 記憶中美國冇試過因為俾中國外交部講兩講就大幅度改變原有外交政策

2. 美國/歐盟支唔支持加泰獨立運動同支持香港既抗爭 (並非分離主義 - 五大訴求唔包港獨) 係兩回事，華大媽咁樣講其實係兜個大圈借加泰老屈返我地搞港獨

3. 中國現階段好似冇乜理由要搞歐盟，相反拉攏歐盟應對美國貿易戰好似更加有so

4. 要出動whataboutism話歐美假慈悲既話中國大把目標玩，齋講美國黑警已經大把材料

5. 中國巴不得以後冇人搞分離主義，坐住新疆西藏兩個大炸彈你估佢好開心呀?

願榮光歸於抗爭者

人地咁撐香港其實好難唔撐

感謝加泰

Push push push

多謝 加泰

傻鳩，你返清朝啦

推啊

不分化不割蓆
和解啦

除口罩係集中營相見啦

堆

推
全世界都要唱

好想組團唱返一首歌回應佢哋
世界上所有有自由意志嘅人應該互相鼓勵

CC台: 撐加泰 = 撐共產黨

唔好呀 一陣過唔到人權法架啦

Pish

香港版馬賽曲

嘩屌 依家係佢地想connect我地喎

=CC台

都係一件美事

支持加泰

你反思下啦手足

可以

你反思下就真
比人屈完鬼仲要發爛咋
件事完左未算

唔好睇小今晚加泰集會

俾人屈完鬼發爛渣講兩句都唔得？
中計中計，好撚煩囉
俾啲獨立思考啦手足

我法師來的唔識咁多==

錫返

自己都未搞掂仲哂時間突登學人地首改人地歌詞？
完全百害而無一利
五毛fced block

呢個po6百幾個like，係咪都有出去集會

先過所羅門
再過cctai
之後天黑前屋企要人
留力下個禮拜再戰

班01狗同熱青城水泥隊縮返晒入老母閪

所羅門門徒：所羅門提晒水，唔好搞啦
cc台國際磚家：美國唔支持加泰呀，今次molamola，咁搞法人權法凍過水喇
盲從毛魔中計撚：中共出埋聲，敵人支持我反對，唔好中計啦
職業屌左膠撚：你地咪撚左膠啦，支持加泰人民爭取民主自由對我哋有乜著數，自己都未顧掂自己就咪理佢地啦

仲有冇？

邊度都有人帶風向

又燃

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

Amazon 有

你條仆街屈撚完共未？

香港人對唔對得住人地

1

公平啲講，以前學聲樂話廣東話難運氣啲嘅

我係加泰人啊 屌

點解我地唱美國國歌
因為美國代表民主自由
而加泰人唱榮光除左感謝香港
仲有係我地已經代表為民主抗爭
我地應該盡快攪支持其他國家民主集會
黎巴嫩智利玻利維亞印尼
每個國家攪一次
強化我地形象